如何帶快樂給別人

唔識 唔識 唔識⋯

笑

仆街
因為睇人仆街最開心

我都係，成日覺得自己好自我中心

我覺得係天生嘅 有種人天生就好似識得散發正能量咁
成日都笑笑口咁 喺佢身邊都會開心埋一份
不過我成日覺得佢哋係會夜媽媽匿埋喺屋企喊

首先你要有同理心
知道人哋開心嘅定義、感覺.......

不懂

唔好笑

我係成日笑笑口 但唔識氹人開心
想令佢笑返

好難

叫埋佢一齊恰毒撚

大悲無淚，
大悟無言，
大笑無聲。

例如大陸人死哂，我相信香港人會好開心